呢排越嚟越肥 點算好

個肥仔波出曬嚟
咁凍又唔想做運動

點算好